[三罷]黃屍暴徒自制鐵蒺藜，請車主小心駕駛

網傳黃屍暴徒將於各主要干道擺放鐵蒺藜，制造交通意外，癱瘓香港。各車主請留意路面狀況，小心駕駛。

返工真係搵命搏

屌 唔返工了

暴乜撚嘢

咁危險 唔番了

痴撚線咁危險，請幫手廣傳

推

提提大家火警鐘響起要帶逃生三寶用毛巾掩口鼻再立即去戶外安全既地方

如果要返工記得打醒十二分精神呀，唔係命都冇呀